點睇啲人參加童軍

以前細個以為訓練啲人去打仗
大個左先知唔係
其實參加童軍既人係乜心態
又唔覺得特別有趣
感覺上參加得童軍既平時一定好得閒
多時間到唔知用係邊

可以識下人

咪當學多啲學校以外既智識
又學吓同人合作lor

比錢學野姐
玩下獨木舟游水 都無壞呀

Scout彈彈

可以比啲叔叔摸

童軍又好玩 學野又平 又可以識到女女 社交圈子提高。 何樂而不為？ 去行camp 自己煮下野食 唔洗下下食杯麵 又可以煎牛排

宜家連參加童軍都要比人批鬥

不如分享下你啲時間有咩用？

最平最多野玩的課外活動，冇之一